明眼人一看就知雷姆係臭雞

撐樓主

EMT=G

成條物理公式咁款

REM=G

Energy*Mass*Time = Universal Gravitation Constant
prove到就可以收樓主皮

（笑）

法国樓豬經常豬擊雷姆
系咪有乜5會？

武5會牙

慘得過我揀雷姆都唔屌EMT？

見你咁慘俾左EMT你喇 唔好再打擾我同雷姆BB嘅私生活啦

做咩搶我老婆

睇下我個名？

雷姆唔是雞

叫聲家姐先

齊腳wo

爭咩 兩個都係臭雞

姐姐

係鬼雞

雞

派左膠比樓豬
希望好好反省下

唔好貼圖ok?
個頭真係好撚柒

點解盾妹同濱風既髮型差唔多可以好睇咁多

一個Post出咗三個角色
Btw雷姆是真命

風格唔同

四個

G

駁5到

你咪又係

全部都係g